# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-10-09 07:25+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: src/wagtail_ai/agents/basic_prompt.py:25
#: src/wagtail_ai/agents/basic_prompt.py:37
msgid "Generate title"
msgstr "生成标题"

#: src/wagtail_ai/agents/basic_prompt.py:26
msgid "Generate a title based on the page content"
msgstr "根据页面内容生成标题"

#: src/wagtail_ai/agents/basic_prompt.py:31
#: src/wagtail_ai/agents/basic_prompt.py:43
msgid "Generate description"
msgstr "生成描述"

#: src/wagtail_ai/agents/basic_prompt.py:32
msgid "Generate a description by summarizing the page content"
msgstr "通过总结页面内容生成描述"

#: src/wagtail_ai/agents/basic_prompt.py:38
msgid "Generate a title for the image"
msgstr "为图片生成标题"

#: src/wagtail_ai/agents/basic_prompt.py:44
msgid "Generate a description for the image"
msgstr "为图片生成描述"

#: src/wagtail_ai/agents/basic_prompt.py:49
msgid "Generate alt text"
msgstr "生成替代文本"

#: src/wagtail_ai/agents/basic_prompt.py:50
msgid "Generate contextual alt text for the image"
msgstr "为图片生成上下文替代文本"

#: src/wagtail_ai/context.py:56
msgid "The prompt requires an image, but none was provided."
msgstr "提示需要一张图片，但未提供。"

#: src/wagtail_ai/context.py:71
msgid "The provided data URL is not an image."
msgstr "提供的数据 URL 不是图片。"

#: src/wagtail_ai/context.py:82
#, python-format
msgid "Could not find image with id %(image)s."
msgstr "找不到 ID 为 %(image)s 的图片。"

#: src/wagtail_ai/forms.py:17
msgid "No text provided - please enter some text before using AI features."
msgstr "未提供文本 - 请在使用 AI 功能前输入一些文本。"

#: src/wagtail_ai/forms.py:24
#: src/wagtail_ai/forms.py:25
msgid "Invalid prompt provided."
msgstr "提供的提示无效。"

#: src/wagtail_ai/models.py:14
msgid "Replace content"
msgstr "替换内容"

#: src/wagtail_ai/models.py:15
msgid "Append after existing content"
msgstr "追加到现有内容之后"

#: src/wagtail_ai/models.py:24
msgid "The prompt description, displayed alongside its label on the settings listing."
msgstr "提示描述，显示在设置列表的标签旁。"

#: src/wagtail_ai/models.py:31
msgid "The prompt text sent to the Large Language Model (e.g. ChatGPT) to generate content."
msgstr "发送给大型语言模型（例如 ChatGPT）以生成内容的提示文本。"

#: src/wagtail_ai/models.py:37
msgid "The method used for processing the responses to the prompt."
msgstr "处理提示响应所用的方法。"

#: src/wagtail_ai/models.py:135
msgid "Plain text"
msgstr "纯文本"

#: src/wagtail_ai/models.py:136
msgid "HTML"
msgstr "HTML"

#: src/wagtail_ai/models.py:170
msgid "Page title prompt"
msgstr "页面标题提示"

#: src/wagtail_ai/models.py:171
msgid "Prompt to use for generating page titles."
msgstr "用于生成页面标题的提示。"

#: src/wagtail_ai/models.py:175
msgid "Page description prompt"
msgstr "页面描述提示"

#: src/wagtail_ai/models.py:176
msgid "Prompt to use for generating page descriptions."
msgstr "用于生成页面描述的提示。"

#: src/wagtail_ai/models.py:179
msgid "Page metadata"
msgstr "页面元数据"

#: src/wagtail_ai/models.py:185
msgid "Image title prompt"
msgstr "图片标题提示"

#: src/wagtail_ai/models.py:187
msgid "Prompt to use for generating image titles when uploading or editing an image."
msgstr "上传或编辑图片时用于生成图片标题的提示。"

#: src/wagtail_ai/models.py:193
msgid "Image description prompt"
msgstr "图片描述提示"

#: src/wagtail_ai/models.py:195
msgid "Prompt to use for generating image descriptions when uploading or editing an image."
msgstr "上传或编辑图片时用于生成图片描述的提示。"

#: src/wagtail_ai/models.py:201
msgid "Contextual alt text prompt"
msgstr "上下文替代文本提示"

#: src/wagtail_ai/models.py:203
msgid "Prompt to use for generating contextual image alt text in the page editor."
msgstr "在页面编辑器中用于生成图片上下文替代文本的提示。"

#: src/wagtail_ai/models.py:208
msgid "Images"
msgstr "图片"

#: src/wagtail_ai/models.py:214
msgid "Content type"
msgstr "内容类型"

#: src/wagtail_ai/models.py:215
msgid "The format of the content to review."
msgstr "要审核的内容格式。"

#: src/wagtail_ai/models.py:219
msgid "Prompt"
msgstr "提示"

#: src/wagtail_ai/models.py:221
msgid "Additional instructions to adjust the feedback given by the agent."
msgstr "调整代理反馈的附加说明。"

#: src/wagtail_ai/models.py:226
#: src/wagtail_ai/templates/wagtailadmin/shared/side_panels/checks.html:11
msgid "Content feedback"
msgstr "内容反馈"

#: src/wagtail_ai/models.py:232
msgid "Agents"
msgstr "代理"

#: src/wagtail_ai/templates/wagtail_ai/panels/_ai_chooser_panel.html:15
msgid "Suggest"
msgstr "建议"

#: src/wagtail_ai/templates/wagtail_ai/panels/_ai_chooser_panel.html:18
msgid "Suggest different"
msgstr "建议不同的"

#: src/wagtail_ai/templates/wagtail_ai/panels/_ai_chooser_panel.html:21
msgid "No results remaining"
msgstr "无剩余结果"

#: src/wagtail_ai/templates/wagtail_ai/panels/_ai_chooser_panel.html:28
msgid "Clear suggestions"
msgstr "清除建议"

#: src/wagtail_ai/templates/wagtail_ai/panels/chooser_panel.html:12
msgid "Looking for relevant pages…"
msgstr "正在查找相关页面…"

#: src/wagtail_ai/templates/wagtail_ai/panels/chooser_panel.html:15
#: src/wagtail_ai/templates/wagtail_ai/shared/field_panel_dropdown.html:24
#: src/wagtail_ai/templates/wagtailadmin/shared/side_panels/checks.html:37
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/wagtail_ai/templates/wagtail_ai/panels/chooser_panel.html:24
#: src/wagtail_ai/templates/wagtail_ai/shared/field_panel_dropdown.html:21
#: src/wagtail_ai/templates/wagtailadmin/shared/side_panels/checks.html:34
msgid "An error occurred while processing your request. Please try again."
msgstr "处理请求时发生错误。请重试。"

#: src/wagtail_ai/templates/wagtail_ai/shared/field_panel_dropdown.html:10
msgid "AI Actions"
msgstr "AI 操作"

#: src/wagtail_ai/templates/wagtail_ai/shared/field_panel_dropdown.html:18
#: src/wagtail_ai/templates/wagtailadmin/shared/side_panels/checks.html:31
msgid "Please wait…"
msgstr "请稍候…"

#: src/wagtail_ai/templates/wagtail_ai/shared/field_panel_dropdown.html:29
msgid "Suggestion"
msgstr "建议"

#: src/wagtail_ai/templates/wagtail_ai/shared/field_panel_dropdown.html:35
msgid "Use"
msgstr "使用"

#: src/wagtail_ai/templates/wagtail_ai/shared/field_panel_dropdown.html:38
msgid "Regenerate"
msgstr "重新生成"

#: src/wagtail_ai/templates/wagtail_ai/shared/field_panel_dropdown.html:41
#: src/wagtail_ai/templates/wagtailadmin/shared/side_panels/checks.html:50
#: src/wagtail_ai/templates/wagtailadmin/shared/side_panels/checks.html:69
msgid "Dismiss"
msgstr "忽略"

#: src/wagtail_ai/templates/wagtail_ai/widgets/image_description.html:12
msgid "Describe image using AI"
msgstr "使用 AI 描述图片"

#: src/wagtail_ai/templates/wagtail_ai/widgets/image_description.html:20
msgid "An error occurred while generating the description. Please try again."
msgstr "生成描述时发生错误。请重试。"

#: src/wagtail_ai/templates/wagtailadmin/shared/side_panels/checks.html:16
msgid "Clear all"
msgstr "全部清除"

#: src/wagtail_ai/templates/wagtailadmin/shared/side_panels/checks.html:22
msgid "Get content feedback"
msgstr "获取内容反馈"

#: src/wagtail_ai/templates/wagtailadmin/shared/side_panels/checks.html:42
msgid "Overall feedback"
msgstr "总体反馈"

#: src/wagtail_ai/templates/wagtailadmin/shared/side_panels/checks.html:58
msgid "Suggested improvements"
msgstr "建议的改进"

#: src/wagtail_ai/templates/wagtailadmin/shared/side_panels/checks.html:66
msgid "Show"
msgstr "显示"

#: src/wagtail_ai/views.py:107
msgid "An unexpected error occurred."
msgstr "发生意外错误。"

#: src/wagtail_ai/views.py:159
#: src/wagtail_ai/views.py:162
msgid "There was an issue describing the image."
msgstr "描述图片时出现问题。"
